新屋嶺輪姦案一定係香港警察做

雖然大陸公安係經常輪姦維權人士,維權律師
但呢單絕對唔關大陸事

因為大陸山頭主義重
到最後攪出事變國際事件非直系部下係死硬

有大量武警混入防暴我信,但打人打得最勁比人起底果班絕大部分係土生土長香港警察

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

別讓香港警察走了

大陸公安根本大把女囚, 維權人士, 新疆集中營婦女姦(呢個要比人派去先係)

點會take risk 姦港女,比人當棄子分分鐘會死人
唔好再呃自己,就算斬人班撚樣都已經比人踢爆係公屋狗, 黑社會, 元朗圍頭狗

外來人驚交人頭係唔會去盡, 呢個唔係大陸人人品好,係班人知中共某d位會割席,個個謀維穩水

突然咁多離奇屍體，咪死無對證囉
班狗又話無可疑 close file

阿Sir你咁清楚嘅？

個個post都見到你條失敗撚而又冇人覆你
到底係咪得返我一個未block你

其實果條波台狗司馬仲達不嬲係任何人屌黑警都會反屈開POST人係黑警去製造混亂

呢度大把呢類假ACC

如果係香港黑警做 將來清算一定搵到佢地

點都會有啦
男手足都打到骨折

我覺得調返轉 黑警無得食 仲要幫公安抆屎執手尾

依家已經要清算啦 仲將來？
唔好再呃自己啦

總而言之唔好忘記新屋嶺手足，我地係參與行動同時都要諗辦法幫到佢地

推

我嘗試提出再唔爆料中共會滅口的可能性, 比呢個0POST假ACC郁

證明滅口一定係POPO其中一個行動計劃

一般性侵案當然要理受害人意願
但呢單一爆出就香港白手套作用變成0, 中資在港資產變垃圾,港共派暗殺隊係大有可能

講咩二次傷害叫人唔好攪大班會員留言紀錄古怪

通常偽軍重兇狠過真正敵人

我舊登過連登已經係度，憑咩話我假AC?

我場場發夢都有去，只係不滿部分義士行為出post屌佢地，咁就被歸類做三毛

屌你啦

點解講左咁耐冇人出黎指證強姦？？？冇人指證，冇證據就唔好再講呢d野啦，外人當你地放流料咋
狼來了呀，連登既公信力俾你地搞衰曬

會員淡友死期,呢D人講公信力....

支那一天遊常客

反港獨護旗手

半年前係格仔鋪賣淘佬假野呃人

Why not both

已經fc左輪姦案係真？

錯。原因係武警會有軍紀，香港差佬無

賴武警係洗白行為

黑警死全家

事到如今，唔好理佢地係咪武警公安定本身係香港警察，佢地已經變成政府嘅機器，無分別。當香港警察有咗嗰個權力，已經痴咗線，無得返轉頭。

我諗樓主特登開呢個po，就係唔想大家被香港警察都係被武警公安食住，執手尾呢啲思想影響咗覺得香港警察仲有白警嘅啫。

上網打：警察 強姦，大把新聞
依家警察打橫行，警察會強姦非禮，我真係信

警署內知法犯法 08年旺角警署強姦案最轟動

咁睇得起公安？

why not both?
點解你可以咁育定？
咁快幫定公安他日管治香港鋪路？

其實我一路都覺得受害人士應該企出嚟講 愈多人知愈好 愈多人知愈安全 起馬唔會驚被自殺先
但諗一諗 如果狗真係有曬你啲屋企人朋友資料都幾大鑊 因為佢地根本威脅緊你 等你唔敢講 一講就郁你身邊嘅人
同埋其實講出嚟對個女仔嚟講要好大勇氣 等於要承受唔同言論 其實可能害咗個女仔

香港人做乜撚野都好，第一件事就係搵咗藉口幫自己下台先

打狗，唔夠裝點打呀
打藍，狗幫佢地點打呀
遊行，無不反點行呀

毅進囝跟本係低等生物
俾人屌得多就敵視所有人
見OT好搵就打得仲狠

我都諗過呢個問題
班武警叫佢地落黎係為左落場
捉到人交俾香港黑警就收工，個d乜鳩落口供呢樣個樣根本唔會要佢地做

真係勁煩
永遠都有呢d on9製造混亂
就算佢自己話係舊登過黎又點？我夠係啦。
Btw 岩岩先block

我就唔同意
班大陸佬點會冇份
班友落黎一段時間，你估黑警冇女屌鳩痕大陸佬唔會
照你咁講，香港夠大陸雞叫
駛咩搞示威者等人清算
拿，我唔係幫香港黑警講說話
但以兩邊既教育制度同德性去判斷，黑警有份大陸佬絕對唔會冇
仲有大陸佬落黎打完爽完一輪返上去就有阿爺照
香港黑警始終係香港人，住呢度係度工作，要清算始早到佢地，凡事唔會去得咁盡
仲有831傳得最勁係班大陸佬打死人
你睇黨鐵死都唔交CCTV就知咩事啦
咪傻豬

新屋太子 只會超殺越多 遲早包唔住
大家唔好放棄

大陸俾機會香港警察
搞國定殺戮日

佢話全部都係香港警察做，唔係武警

大陸應該冇份
肯定係香港警察做

但上面俾香港警察搞國定殺戮日

我信全部香港警察
但上面俾香港警察有位搞國定殺戮日

一撚定係香港班仆街狗

我諗入過新屋嶺既義士既屋企人都被要脅哂
唔係既話點會得幾個人講入面情況
講完出黎全家比狗捉入去打多鑊
都咪話唔撚驚⋯⋯⋯
除非當事人全家同朋友一齊潛逃哂去外國

緊係唔至你未BLOCK啦,

依家BLOCK左

不推文
講撚到肯撚定咁
仆你個街 肯定9成差佬帶風

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

屌你啲回覆口同鼻拗證實唔到邊個有做
但我覺得兩邊都有囉屌你老母

831殺人犯
新屋嶺強姦犯
武警，黑警死全家

香港警察想卸晒落大陸武警度咋
實有佢地份啦

輪到有三種性病個個女仔，話係香港警察做，公安無份，信親信，唔會FC到

但可以同大家講，唔止一單，其他會唔會有公安就唔知

見到好多人都係咁叫FC，我覺得去信係第一步嚟，而家係真係好多人都唔肯信同埋不斷叫大家Fc，我覺得要改變左自己心態先，咁樣大家先會去重視，同埋更加留意呢樣野，咁起碼都會多啲人去嘗試搵證據呀

首先要明白，呢啲要FC嘅嘢根本係應該對家來做，而唔係我哋來做

同埋要知道呢樣野本身就好難Fc，要明對女仔嘅傷害有幾大，除左係由受害者自己企出嚟，其他人會唔會搵到方法去搵證據

曾經跟靈波車修行的祖利安兄話有二十幾人比香港黑警殺左
其中部分靈體控訴生前受黑警強暴

唔通靈體屈popo,有道行的人會屈popo?

班警雞,姐係嫁黑警成日係內部grp講要捉女示威者強姦班人成日組團打上d100 9up話自己老公/親人係白警,目的係想香港人心軟落唔到手

幫幫手推返新屋嶺d post 呀！

傳聞新屋嶺好多大陸佬係入面
仲要咁近內地邊境
你信佢地會冇份？
隨時玩得最癲最喪係佢地

反正唔理香港班友做定大陸武警做 最後都會入香港警察數 但覺得大陸班友有軍紀少少 831下手重信 但強姦直覺上覺得係香港警察做

差佬帶風會屌9差佬姦殺異見人士?
你條五毛狗想出糧都認真d

推
唔理香港定大陸警做，一定要清算

不如今個星期日遊行 要求交待新屋嶺
時間雖然緊逼，但義士比人虐待一日都嫌多

匪軍唔係有軍紀

而係幾大部門都有份派落香港
個個都想抽自己人後腳自己馬房的人上, 你話手多多同打人都可能,真係屌女示威者比亞頭打到仆街就有機,個利益大到個個變乖學生

push

？

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

重點唔係邊個做,係邊個都唔應該做。
我地知有武警落左嚟唔代表佢地係真係可以混落嚟。
唔好比d仆街野成習慣。
兩堆都死全家。

港女wo,屌起上黎幾過癮，公民會唔屌？

公安

你出post暗示過盲眼女fa 唔報警係身有屎

小同志下次spin轉acc先

我意思係佢地邊會諗咁多，捉到港女，點姦無人知。
我至撚憎警犬同港共，唔好誤解我既立場。

我都覺得係，武警唔係公安，你可以話大陸公安老強，我聽過唔少！
但武警只懂殺人，例如新疆！質素差異大！

宜且審犯何必要武警處理呢？
只有係香港土生土長的香港警察審犯就得啦！
反而問到更多情報，
所以邏輯上係香港警察駐新屋嶺集中營集體做的！

真係唔好講，我真係好撚火好撚憤怒又幫唔到手！

要搞就會乜都搞
你覺得D人渣會唔會屋企有老婆 就唔出去搞?

今時今日班仆街有咩做唔出

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

你睇屌鳩人啲黑警廣東話屌人屌得咁好就知係香港人，廣東人都唔會做到唔好呃自己啦，啲衰野全部都係香港警察做架

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

同意⋯公安幾憎我地都好都唔夠膽係人地地頭做衰野。黑警就唔同，知道哂程序想點做都得⋯

啱呀 唔獨立調查呀嘛 冇委任證呀嘛
我屌你老母全撚部都係香港警察！

我都覺
始終過左江，有咩爆左真係黨都未必保到你
果d咩好想屌果d咪又係香港狗講既
你見過出街d廢中廢老死mk，其實入面大部份咪咁上下質素

講到班公安咁克制有腦識衡量嘅人到底係天真/鬼？

用你呢個邏輯
太子831一定係武警做
因為隱瞞嘅手法好唔尋常

其實到宜家都無受害人岀嚟講係咪因爲已經有入無岀 比人女女女一定唔會放佢岀嚟講比人知 索性整死人然後扮浮屍

無撚錯 成日咩事都話係公安
事實係一大班智力負數既雞蟲做左狗就當自己係皇帝
唔好再為狗講好說話

咪on9啦 中共會照班大陸佬？！最底層嘅卒仔嚟
淨係睇你段黑警係香港人唔會去得盡已經夠晒on9一打唔洗找

根本就係

成班係度瀨大陸公安武警

事實係最撚邪惡 最撚無品既係本地黑狗

呢d時間都仲當佢地係香港人想護短 真係噁心到

當然係香港香港警察做喇！
因為如果係公安輪姦香。港警察一定會爆料，就因為香港警察自己做，香港警察就大家互相包庇，仲以為自己好撚型，好撚正義，強姦犯呀！

佢真係好勤力架 我一早block 左佢
以為自己好醒 玩轉移視線

香港警狗 先係打香港人打得最甘個班

仆街警狗 黨鐵都開始有報應 遲早到你地

樓主有冇睇呢個post

梗係香港警察啦唔通印度警察咩屌你

幫手推返新屋嶺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

唔理係香港定大陸狗做
香港警狗點都係幫兇 就算冇份果d

香港警察同大陸武警都是維穩機器 不用分得那麼細

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

一時時啦, 睇對手既

邊個做都會入港警數
佢會認有大陸人來扮港警咩？condom仔就算呢個時候講出真相，永遠都只係袋底泥

唔理係狗定公安 我都要你班撚樣全部受死刑 係全部

推喔

Push

多謝你
我依家block

新傳聞 未fc

Link:

一早block咗

一定要煲大佢

PUSH

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

三種性病個度
同呢個source都一致

不過佢話fb source 係14號upload

信不信由你

呢樣我都覺，大家都對港警心存幻想。

點解搞港女 會係take risk?

做完番大陸 講出黎又無人信

有d師奶以為係大陸武警老解混入黎先暴打香港市民，佢地錯了 佢地係有打，但打得最重手係班土生土長嘅香港警察, 制度一早已經崩壞 私刑一早已經有,宜家佢地情緒更加崩潰 釋放本性

同意
大陸佬雖然係狼死，不過有規矩嘅
佢哋知道搞出事，返去會被人處分

重點係好多人覺得呢啲咁變態嘅野係大陸人先做得出
但大家個意識仲未轉變到 而家香港警察已經同大陸人思維冇分別
唔好下下就覺得係公安先做得出呢啲野
黑警毒打人就全世界都知 唔好再呃自己
而且大陸人做好似冇咁難受咁 因為好難接受自己人搞自己人
但 而家呢個香港就係咁黑暗

唔知啲女事主點

大陸人係好明中共係行黑道規矩,出事就割席
但香港警狗呢班奶共新貴根本唔明鬼國運作, 所以日日壓人頸想殺人, 走去捉示威者姦

警狗同公安武警，不用分得那麼細

咁又係
已經係同一體系
外國都開始唔承認警狗

集中討論10月1

要睇外國會唔會同POPO攪交流活動

推
次次新屋嶺啲post 都好快沉 推唔起

俾人輪姦既女義士好撚慘（如果係真
女仔都係唔好上咁前 唔好俾機會呢d事發生

大陸軍隊一定唔敢做
係香港爆左出黎,咁大陸班苦主重唔出黎
香港班死仆街唔撚同啦
地頭蟲

up

魔警

不排除任何可能性

有一個問題

香港有咁多扣留中心，如荔枝角。

新屋嶺通常係要黎扣留非法入境者，
唔係要黎扣留香港普通犯人

那裡好近文錦渡，明顯係警察方便大陸公安落黎做野 ？

即係基本肯定，警察拉人做野，搞亂香港，
係大陸政府的指令

我信

拘留所/狗屋入面啲狗主力搞程序嘢
應該全部都係本地狗
係體力勞動又唔需要搞程序嘢嗰啲先需要外援
例如啲蒙面防暴之類

黑警名？

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

真名上連登登

agger

兩睇
香港女仔好多都好靚
皮膚好骨架靚
仲要黑面同勁掘強嘅樣

反正活捉到嘅
一係拍片留證據…出咗樣放生
一係打斷尾龍腳手手腳腳強制還眼雙眼同人道閹割

唔理公安定香港警察，全部清算！

我話比你哋聽 最變態最暴力係香港警察

黑警唔好以為走得甩

係！推！

黑警不得好死

輪姦唔需要fc
要證明都係黑警證明佢哋無做過

黑警還返啲人命俾香港人

邊撚個做都好，黑警都撇唔開個罪名，個場係你管嘅，入面發生咩事梗係入你數

唔可以再送手足入新屋嶺

你哋一定會俾人清算 我係你就篤你啲伙記灰

D狗己經公然揸女義士胸，呢幾日又咁多所謂嘅自殺案黑警話無可疑，同依加佢係特突去新屋嶺到搞，又唔通知家同比律師入，廿幾個議員又唔比入，有D比人拘捕左又未搵得返，831傳狗打死人9月即刻咁多自殺案仲要無可疑。

證據？你想要咩證據？新屋嶺cctv？太子站cctv？驗屍報告？義士嘅醫療報告？受害人親自出泥解話？證人出泥指正？

以上呢D所謂嘅證據你覺得無端端會自己出泥，如果我地唔搞大佢泥講比壓力班狗，佢連出泥回應都唔會呀，D証據依家就係班狗到，而且有無諗過我地依加唔搞大佢，班狗就有時間處理佢D罪証呀？到時受害人又被自殺，cctv又話爛左？依加我地除左有人爆料同受害人出泥指正之外點有証據呀？你係咪以為D証據會自己出泥呀？

#澄清 #fakenews
關於有人指陳帆回應記者內容為「相關部門正全面調查事故真相，不排除為示威者所為，暫時未有資料提供。」係錯誤訊息

正確內容為「被問到出軌事件是否與反修例運動有關，陳帆表示，根據掌握的資料，不排除任何可能性，不會就個別揣測作任何評論。」

由運動開始，6.9後喺新屋嶺當過值，有份送義士入新屋嶺嘅所有黑警都合該被判死刑

喺旺角警署都可以強姦報案人
女仔行街黑警都可以講到出口話好想屌
喺新屋嶺仲有咩做唔出???
呢啲根本唔使fact check

假設係真既，都要受害者出黎，依家咁既狀況好難叫社工推佢出黎開記者會
同埋個社工一定會被報復
要爆就要最大殺傷力時機
如果係真既，就9月30，10月1

捉女屌閪唔駛畀人拉既時代黎啦

成日見到呢類post好多人quote 被完全封鎖既人

唔洗分香港定大陸警犬做，事實係我地手足比人姦比人打死。

唔該大家幫手出黎，堅持到最後，我地就係勝利。
烈士終有一日見到光明

我信兩邊都有

係電單車post，條仆街叫學牌出頂級跑車。一係on9，一係白痴

我希望各位義士在天之靈,協助我地清算黑警, 驅逐共黨,還我香港

呢個時候你仲要問FC!!!!!
你不如走啦 唔好做香港人

j夠未，做到先講啦

我覺得香港警察仇恨香港人遠遠多過公安

入咗法律程序唔講得

推！

姐係點？告緊popo?

性暴力係軍事一部份

乜大陸人有少少軍紀
九唔搭八

點止強姦 殺人放火都係佢地做

搞女唔係真係谷精上腦
係散播恐懼

有故事的人

831太子要cctv 新屋嶺要當更表呀!

唔洗幫公安洗白
黑警姦人唔洗負責呀

一定唔會查到武警有份姦
武警係高度機密嚟
唔可以講

三萬魔警集團同警嫂 臭口藍絲 一定落地獄 有下世都係做畜牲 第三世界 賤民 生不如死

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (唔好再講「私了」)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

新屋嶺 武警落重手打手足可信 姦就未必 應該本地魔警

屌，咪醒過頭，大家手足，唔同你嘈。
我既意思係佢地邊會諗咁多，姦左都無人知，點會無姦。
我係極度憎恨警犬同港共政府！

好想閹哂班人渣

屌，我講就多負皮！雙重標準到你地！